大學paperwork

想問Asso做過嘅paper , degree用唔用得翻，兩間院校用嘅system check plagiarism都唔同，兩個system會唔會互通？因為宜家讀果科exactly教同做嘅功課同之前讀asso果時完全一樣🙏🏻🙏🏻🙏🏻求解答

你問緊turnitin同veriguide？

自己rephrase 自己一啲難度都冇

唔得

搏唔過

再做過喇，做咩啫你

咁撚蠢讀乜鳩大學

ys ar，兩個互唔互通

如果兩份assignment都係自己做呢

Self-plagiarism

個個唔同，要 email 問下 professor